仆街，遲咗起身趕唔切去考

點算好 媽子實鬧死我

唔抵可憐

D 00後真係ON99

我明明溫足哂書補哂yylam點解個天要噉對我
好對唔住欣師

定啲，唔洗驚，出年補考番囉！

人哋當你搵錢工具

唯有係噉啦
好對唔住yylam

快啲拎住本林場必備,個心會定啲

欣師不知幾錫我哋
佢請我哋飯珍珠奶茶就知佢真心錫我哋唔係真係想賺我哋錢啦

飲*

假得滯 收返埋啦

你學費包埋

唔洗驚！仲有下年

屌奶星！ 原來係今日考咩？ 我記左聽日呀！

零分重作 太假了

唔洗怕 過來人話比你聽
聽日考卷二作文個時 問佢拎多份卷一做
時間會趕少少 但起碼叫有分呀
希望幫到你

rip

羊b

牙嬋我唔識你....

收皮啦講欣c壞話 佢真金白銀買嚟請我哋飲㗎 你補第2個冇得飲走嚟酸鳩我哋

me too

零分重作